[突發] 有痴線佬係地鐵裸跑導致延誤

唔係標題黨，睇埋落去先

其實場運動去到咁既地步，又經過左元朗呢件事，相信大家都一定好嬲，尋晚好急咁叫人三罷，但係準備得唔完善既話呢種不合作運動唔會成功

點解要不合作運動？
因為69以黎，今日722已經過左成個半月，政府回應過邊一個訴求？百萬遊行都出過黎，政府依舊唔理當睇唔到，所以我地只能將運動升級，癱瘓交通，要政府冇辦法之下正視我地市民既訴求：
1. 徹底撤回送中條例
2. 收回612暴動定義
3. 撒銷所有義士既控罪
4. 徹底追究警隧濫權情況
5. 以行政命令解散立法會，並實行雙普選（治本）

咁點解要三罷？
香港係一個國際金融中心，2018年既GDP係2萬8千億，除返開365日唔計紅日一日都做緊76.7億出黎，如果全香港可以不合作運動到癱瘓香港一星期，咁香港至少做少左537億。一個咁重要既經濟體系，連大陸走資都要經香港走，你話如果香港既經濟癱瘓左大唔大獲？癱瘓左各國都會受到影響，包括美國，從而令到美國都要插手治根，正視香港問題，施壓落香港政府，迫於無耐下政府只能回應訴求。

至於點解同時間要有不合作運動，係因為香港人講到底仍然唔夠團結，亦有太多包袱，根本就好似game theory咁，個個係到諗如果我罷佢唔罷咁我咪仆街，諗下諗下個個都唔罷。再加上香港人另一特點就係善忘，琴日發生既事今日就已經當冇事發生繼續照平時咁返工。綜合黎睇不合作運動又可以比到各位一個唔返工既藉口，又可以救下香港，講真有得唔駛返工有邊個唔想？

咁不合作運動應該點做呢？
相信大家經過612對道路要點做必然有唔多唔少既經驗，所以我今日想同大家研究下地鐵

有巴打琴日已經貼過可以點做，咁佢講過個啲禁返入去望一望睇可以點做啦

【突發】地鐵開始多人

但見到今日每條線都一時停，延誤延得比較短，影響都唔係好夠，原因可能係太急個個都唔清楚自己要做咩可以點幫，人數上可能又唔係好夠。所以我突然間醒起三月既時候有一個痴線佬係地鐵係咁跑，搞到佢地要係咁跑落去捉人

【跑到出血】裸男闖路軌 由荔景奔跑到葵興

其實港鐵咁多條線，好難搵得夠人去每架車都塞住佢唔比佢運作。最直接方法一定係落路軌等佢行都冇得行，呢個方法可以集中係一個點，一個站，唔需要分散，當大家集埋哂一齊有成百幾五百人既時候，佔一小部既路軌去癱瘓成條線有幾難？

有人話闖入路軌要罰錢，咁如果夠多人既時候會唔會逐個捉逐個罰錢？

有人話有可能會觸電，呢個我都唔清楚，希望有識地鐵既人可以幫手解答，因為我真係唔知如果會觸電既話點解個痴線佬可以跑咁耐

有人話驚比班趕返工既人屌，咁大家好似個痴線佬咁跑入隧道入面就聽都唔駛聽啲聲音

講真如果夠人多既話佢地真係唔知要點做，佢地靜係想快快通車所以逐個捉會哂好多時間，狗室內人多又放唔到催淚彈趕唔到走

大家都有眼見721元朗恐襲事件實在令人心驚膽戰，變哂痴線佬周圍跑周圍叫，做成咁既情況只能怪政府同警黑合作，令到我地搭個港鐵都要驚比人打。

光復香港，時代革命

723 724 725 三罷

成個禮拜都不合作運動 等政府識驚

自推10格

推

何不換美鈔?

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

可行

推返上熱門

唔好比政府轉移到視線

政府拍緊手慶祝

討論下

請指出有咩不足

push

要好好計劃啊

Push

推啊

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市等等不合作運動，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

至於日後如果再有遊行，所有活動應該集中返喺港島，至少都要喺返各區嘅市中心，將矛頭指向政府就可以，話佢地警黑合作（要加上國際文宣），而唔係指向黑幫，有兩大原因：

1.）會演變成群眾鬥群眾嘅局面（中共老伎倆），政府有大好良機可以化身做裁判角色，以平亂之名行維穩之實，將示威者一網打盡，運動隨之瓦解

2.）黑幫殺人對佢地嚟講只係切生菜，落手話殺就殺，而且佢地斬死人付出嘅成本好低（揾幾個低級𡃁祭旗就可以），大家唔值得為此而博命，如果係警察無故殺人，同黑幫無故殺人，係兩種完全唔同嘅概念，前者係六四2.0，後者只係一單謀殺案，對政權嘅影響係天差地別

推啦

教你點樣發動地區性罷工

我都想知 有冇人解答

咁即係點罷

罷工！

光復香港 時代革命

負皮係點解 可唔可以比建議

推到職員入

揀邊個站，邊條路軌最有效？

幫手推

光復香港！ 時代革命！

有少少野想講

今日傳元朗 屯門
唔好出街 有人亂打人

跟住元朗 屯門商場同街鋪2點前就關得7788

冇幕門有咩站
最忙果啲 紅藍綠實搞啦 東鐵都搞埋佢

推 點解罷工既風聲咁少

PUH

咁所以日日都傳？好快變狼來了

光復香港

PUSH

聽朝可唔可以早D

6月到而加無一日係成功癱瘓到地鐵

所以要學痴線佬咁用極端方法

罷埋聽日睇下咩環境

有人做不合作運動 大家又唔洗咁早急住返工，何樂而不為
真正頭痛既只會係果班老細同政府

希望被阻冇得準時返工既市民可以體諒

Ps.
周圍開片好恐怖呀，點返工呀!!!

推，same thought

唔夠力呀大家

推呀，要比今日早d搞，搞到d人番唔到工先得呀

日日開一次推上熱門等人見到

真 係 好 撚 嬲

群眾鬥群眾
鬥死班地主 等到無得官商鄉黑算啦
依家繼續對付政府 遲早都係輸

pish
咪撚再講迖犬同黑吃黑

有冇文宣整定成個禮拜罷工

朱凱廸

今日元朗已經差唔多罷咗，人驚就罷...

好冇日日都驚到罷

難

光復香港
時代革命

有無西鐵沿線巴絲

大家幫忙簽簽

何君妖申請緊做美國人，我哋要幫佢留番喺度做驕傲嘅中國人

Agger

有冇人組隊？

有冇tg grp 西鐵綫

話驚黑社會又嚟囉

今日唔小警局擺左啦！

全民頭盔月

好嬲
樓豬幾時祼跑

認真po都係咁話

我覺得商家唔會比你日日驚唔返工

警局日日都罷架啦

多謝你既標題

開埋tg group 先下個post

落去當然要禁埋個緊急掣(應該有用?)
至於樓主話藍線，藍線好似全部幕門都係到頂，好難有位落去

宜家係商家商場驚到自己拉閘

各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

認真講句, 現時嚟講癱瘓交通係我哋最好嘅辦法

推
我隨時準備好

屌你老味 身邊班fd冇人罷 唔明點解番工咁重要 一日又唔撚係搵得多 怕比人炒？ 為左公義罷工而炒你既公司比我都唔撚做啦 點都好我都會罷工支持

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

可以

有辦法落 睇返上面就明
最主要係落得路軌就要有被捕既覺悟
我最多都係做到阻礙車門關閉

可以開tg? 好想join!! 諗左成晚但冇人同我做!

推！

聽朝?

支持

佢地唔敢罷我地幫佢地罷

up

推！一定要多人做！

光復香港，時代革命

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

又沉

佔路軌玩得過

推爆

系站內"行為藝術"可以??
A攞住報紙扮刀劈B, B係咁叫救命

如果有無人機係路軌上係咪一定要禁剎車制？ 撞到好大件事

又趕唔走

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

冇閪鐵嘅!?!?

整埋 wait

西鐵綫

係時候要重整旗鼓 香港人 上環義士用命換時間撤退 放下驚慌換成力量

已走資

高汁post pish

三罷交癱Tg link:

荃灣紅綫

觀塘綠綫

港島藍綫

東鐵綫

西鐵綫

push, 聽朝港島線有冇手足

push,

pp

除左東鐵,仲有邊度無幕門?

支持支持

pish

招人閪鐵!

燒車胎

全力推動第5項，只要達成雙普選，前四項訴除時可以動議。

我地唔好再比機會港共回應。如果港共痴左線一個以退為進答應左前4項， 民怨會好大機會減退，好快又返變黃藍兩派。同時，未來港共只會再用更多方法打擊社運。

所以我地一定要捉緊呢個機會，直接成立臨時立法會同臨時政府，推倒失去合法性既極權政府。

成立臨時立法會同政府!

成立臨時立法會同政府!

成立臨時立法會同政府!

有冇同區嘅tg grp 自己去到地鐵站真係有啲不知所措+淆

落到場你就係扮演一個痴線佬

推呀

不如剩係focus1,2個站
因為會做嘅人真係唔多
假設有1000人嘅話
每個站塞500人已經好有作用了

之前幾次不合作活動都冇乜點見人咁做
一定要多人先可以成事
起碼唔使得幾丁友畀其他市民屌

我試過搭綠色線人多比人推到叉錯腳跌左半邊身落去
好驚好驚
跟住就唔開得車要抬番我上黎先
好彩無跌左哮喘藥/緊急藥物
如果唔係要人停開架車專登即時執比我就罪過咯
大家都唔夠訓要小心睇路
站站有人跌就大鑊

Pish

我都係咁諗 所以話一條綫集中一個站

尋晚發夢見到有氫氣球

agger
唔好分咁多線
全世界集中係一個站先
搞掂左一個站
有成功經驗識玩先去其他線玩
如果唔係
分薄曬D人 大家都淆底驚比人屌 就唔會join

Good point

光復香港 時代革命
港人自救 民間自強！

屌
一早已經話要佔領三條主要隧道

搞金鐘站就得啦
成日搞綠色線 都唔知做乜鳩

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

綠色綫見到九龍塘呢啲一塞佢都仆街

尋日朝早搞成點
有無咩要檢討同改善

金鐘 旺角 九龍塘
呢3個最多人轉車最易癱瘓
但旺角比較難 轉唔到可以係太子轉 所以要夠人多先癱到

722時間唔夠早
癱瘓時間唔夠長 自己人太少
可能721出去太夜 第二日難返早更

光復香港，時代革命！

—————————————— 八大訴求 ——————————————
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

大家都覺得身邊既人唔會做，所以自己唔敢做 ，正正因為哩個心態，令好多人唔敢行出第一步

我相信經過尋晚，大部分人都知發生咩事，就算你阻到地鐵，大部分人都唔會屌你甚至支持你
如果真係怕既，就同身邊既人一齊做，壯下膽

1.早d準備
2.癱瘓耐d
3.集中人喺某幾個最重要嘅站
例如 轉綫站/返工區嘅前一兩個站

要全民主動罷工係無可能

但全民一齊返唔到工呢？

試諗下上年山竹打到，香港交通癱瘓，打工仔要排半日先上到車，然後又用半日搭車走。

咁即係話斷咗交通就會令香港被迫罷工

我相信好難用呢幾個鐘組織攻擊，可能要靠聽日鋪天蓋地嘅宣傳先得

首先要傳比各位公共交通嘅車長，唔好捱壞身子，有病就要睇醫生，食咗藥就唔好揸車！

然後呢幾日有雨，去到月台好易蠱惑嘅雨水整濕隻手，然後把遮就會捉唔實跌咗落路軌，又要麻煩職員幫手。

而身體強壯嘅車長盡可能安全駕駛，唔好開咁快，埋哂站先好上落客，仲有唔好爬頭！

我希望香港各位車長都好好注意身體健康，特別係狂犬症高峰期，太容易受到變種病毒嘅攻擊。有唔舒服就要睇醫生同休息多d。

俾職員捉到亂㩒掣喺咪剩喺會罰錢？

推推推

如果最後多左班中間派變暴徒打人話阻佢返工 到時點拆？
不反對任何做法 理性討論

推呀 公墓員no pay leave咋

Pusshhhh

快啲啦
我要返唔到工
要搞埋藍色線

唔去元朗 班鄉黑只會變本加厲
人心惶惶 應該點都阻唔到前線嘅人嫁啦
同埋好多人都好嬲 點都要用最直接了當方法放一㫃火 你方法係好好 但唔會因為咁而可以遏止到好多人嘅怒火

依家只可以同時做 同埋唔好比元朗/黑社會話題蓋過晒

推 呢個好

地鐵不合作運動係唯一贏既方法

觸電既係指集電弓 (如果冇記錯)
最易入路軌一定係東鐵！！！！！
有人跳落track 然後搵人即刻㩒月台plunger
所有車都唔可以入月台
到時想點發夢 你地諗啦

利申已quit

連登可以俾其他意見咩
一講其他意見又話督灰/搞分化
負皮上一頁/又block一個
最後只淨下一種看法

利申#我冇嘢講 #冇俾正或負評

東鐵咁多個站咁玩法
落一落track 㩒下plunger
連所有行東鐵既直通車都會無限delay

地鐵係最可行 最容易

就算你要返工, 請儘量用你既方法塞住車門一下
一人一下, 足夠癱瘓全線

推

在香港港交所工作的每一天

咁避開集電弓就ok?
咁個痴線佬點跑入路軌

我無野講

推
罷左成個月
邊次真係罷到

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

我好支持
但係唔好玩到裸跑啦
好肉酸架

Can't agree more 自問我都無膽同有包袱 唔少人都係 所以自發罷工真係比較難

但我絕對相信 有不合作運動的話 再配合文宣 反對既人係少之又少
所以文宣都好重要！

光復香港 時代革命！

一定要同時解釋點解要咁做 仲有好多人無上連登 未必知點解 以為又係純粹搞事搞不合作

除左地鐵要停 路面交通都一定要癱瘓埋！

好多人本身係搓車搭巴士番工